有無人有車厘龜嗰張恥笑GIF

張GIF係幾隻車厘龜圍住圈戴住黑龜喺到恥笑，有無巴絲有Keep?小妹我搵咗好耐都搵唔到

哈!哈！哈！哈！哈!哈哈！

好撚正 多謝各位巴絲

Stephen haw......